人生得意須盡歡，歡樂盡在我性器官

負皮 上一頁

多咗個我字

我快樂比姚明高

莫使金樽空對月 敵黨派對流曬血